%@Dif:2
Soit $A$ et $B$ deux points distincts. Fais le dessin correspondant, puis place des points $M$, $O$ et $P$ tels que :
\begin{itemize}
\item $M\in[AB]$;
\item $O\in(AB)$, $O\notin[AB)$ et $AO=MB$;
\item $P\not\in(AB)$ et $BP=BM$.
\end{itemize}
{\em N'oublies pas de coder la figure.}
